求非中國製豆腐砂推介

之前用緊元祖，發現左佢係中國製，但果時買左好多，最近終於用得7788，求介紹

睇價錢分

Leotti and MoMon

小白執屎？

都係大陸
雖然我都用緊

用開Mityan雙孔豆腐砂